全民公投 cctoy 定 波台

為免影響其他人，大家唔好留言影響他人投票。

Cctoy
波台

投留定走先？

撐邊一邊